(回帶)柒婆同一招用得多都冇人信啦

2007 年，清拆灣仔囍帖街 15 人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014 年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

831 91 92

五大訴求 做一不可

今次係全港性，甚至全球性問題

香港人還拖

所以話女人都做唔到大事 港女除外